好想同向太講句，當初你有份選柒婆出嚟架

其實封酒吧係啱嘅，但係又係衰做野做一半

向太？臭閪黎咋！

選出黎唔屌得？

回力鏢中到呯呯聲啦